覺唔覺只有長短髮都CARRY到既美人先叫真正既美人

是

美男子

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

但佢carry唔到個樣...

定仔正

非

前線請留低你嘅DNA!!!

咁一定冇定延份

屙茄腰呀基

你呢個係carry唔到短髮既例子?

樓主反twice大隊長

不了

第一張扭得好正

個屎忽仔